冬天係咪取消咗

嚟緊成個禮拜都廿幾度，着短袖出街都無問題

反暖化撚出一出來

今年天文台冇咩心機搞好個冬天佢

26都嚟緊

官商勾結
要人開風扇冷氣 俾多啲電費 益曬港燈中電

咁的天氣好適合訓覺

唔開冷氣都訓唔到

香港濕熱世界最熱 19-24已有炎熱感覺

😭